得罪講句，警犬話你地係甲由真係講得冇錯

你睇成班香港人適應力幾撚強，俾人踩到上心口都係唔罷課唔罷工
見到警犬就走唔還手，坐黨鐵繼續乖乖俾錢
每一次政府不斷挑戰我地底線，我地竟然開始習慣適應，
我諗緊，就算地球進入多次冰河時期，香港人都會問咁仲有冇車返工

甲由 .... 咩嚟？

甲(曱)由(甴)

其實咪同獅子山精神一樣

應該話係異形，最完美既生物

就係甲由